點解呢到無AAPL升空區？

明明個個禮拜都係咁上

因為一開就會跌囉
靜啦

靜啦dllm

Oh 898 aapl

上啊

靜啦屌

咪燈啦仆街

aapl gogogo 600 不是夢

屌你老母 咪撚再開ｐｏｓｔ啦 見撚到就憎

咪撚嘈啦

嘈嘈嘈

因為tsla先叫升空 aapl個2-3%就算啦

有冇咁易燈死啊

屌你

越奶越有

就係冇開 post 先升

兩邊都揸
Tsla升到個人呎度大曬
明明aapl都升得好健康

其實都係太快 日日1-2％咁升

真
不過起碼叫做有橫下盤
但係全部牛到冇回調

一方面邊個唔上車就冇車上
上到車又要驚音樂停

咪撚開POST啦屌

正股驚閪

學術討論：點解AAPL升咁多？

燈死左tsm

回少少比大家入貨姐

上500
準備升空

靜啦

$404 小注

就黎射了

500 一定到

dllm 咪燈

點解升咁多？ 買左少少

Dllm 靜啦仆街

冇 收聲

靜喇

大股連登仔應該燈唔死既

拉

死撚開啦屌你老母臭閪 拉

睇唔起廢老
又點會睇得起廢老股

日日升爆

我再屌多次你老母

屌你老母咩

你講PPAP咪算，靜plz

今日真係升空

靜啦屌講乜鳩

炒拆股，會有多啲窮撚閒錢入到市

500鎂=4000港，1股，普通人一個月出糧閒錢都幾難買到1股
拆咗方便月供

你好得閒？ 我數緊錢
利申 破新高

窮人多 我渣到分拆 而家以經利好 反映中
到窮人入手 機構會出手 到期時食一波窮人 我再入

500、500、牛牛哈
500，500，牛牛哈
500，500，哈哈哈

一開po就升左5% 咩事

靜靜地贏唔得既，係都要出黎燈

星期一直接550

星期一有機會入啦

咪推

證明左無燈死到

靜啦😀

實力太強大，燈都都唔死

樓主我屌你老母

大到燈不倒

毒撚思維真難以理解

賺錢要同你交代

靜啦仆街

下星期跌定升？

連登仔: apple已死

咪撚開啦屌

跌，跌到去130

準備見證今晚500蚊

冇貨食花生

新手盤前唔小心禁錯505入左...

31號之後大跌到150,到時就係買入訊號

賣番出去囉

係咪開市會低過505？ 由琴日收市個價開始？ 定係盤前最後個價開始？

505驚乜 今晚520

唔係，開盤會跟盤前價，但盤後過左12點會變番收盤價 。

明白曬! 咁我坐定定等今晚先! 謝謝解答

屌你老母咪撚再推呀冚家產

唔使驚喎，就算今日唔上，呢個禮拜都一定高過505

盤前508

504.75

你睇下人地tsla啦 生性啦孩子

火箭

505怕咩

幫手推下, 利申係AAPL股東

今日高位 跟住你知啦

一齊數錢

終於儲夠120股

屌，盤前想入一股
咩價入好

不問價

upupup

諗得嚟又升幾蚊

見大家都睇好 真心驚

一句講哂，點都會買iphone 12

諗咩？拆完之後130蚊1股

Appl啊大佬，130蚊wo

取之於蘋果，用之於蘋果

我都唔知講咩好了
升到我都驚 成個倉全綠

穩羊！1月開始買美股，個倉已經升咗205%

有錢唔俾手足齊齊搵
LIHK好能黑心

你個撚樣又想燈

511入左

明明一齊數錢

2萬億上3萬億只需？

512入左

502 再掃10股

我都係1月開波

不過，豬左好多SQQQ

508 入驚閪

補左倉

屌點解閪冧架

500 512 入左
兩股姐

又特價 501

跳樓大平賣，再入下貨

新手 511 兩股

唔驚咩？

驚西 9月10出新機 好似係

51x差十蚊啫 今日升翻都唔難

但 5G 個網絡咁, 點換得落手

今晚震走好多人包括me

你岩, 個午餐肉
細機就靚, 大機好怪

又燈左

升緊喎，咁都算燈？

苦主區呢

盤前升緊2點幾3%，登完收盤得番1點幾

慢慢升最穩陣，大上大落好多人又心臟病發

509追左五手 比返啲錢我

大芋

算啦
下下升十幾蚊咩

我屌咩

真
落少少費時D人喊住話高J又話燈

買貴1蚊都嗌高追

今晚等墮機

你咁仆街嘅

咪燈

仆街 咪嘈啦 憎死你

我505 x 6

唔敢開app睇

琴晚507 7手

搞乜跌咁多

7手 大戶

燈到